[{"question": "https://www.zhihu.com/question/57165384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57165384/answer/153220303", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u5b89\u5730\u94c1\u4e09\u53f7\u7ebf\u7206\u6599\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50996567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50996567/answer/153563651", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u718a\u5b69\u5b50\u6709\u591a\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57290255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57290255/answer/153636936", "content": "\n\u50cf\u5cb3\u98de\u6d77\u745e\u8fd9\u79cd\uff0c\u660e\u663e\u4e0d\u4f1a\u4eba\u60c5\u5f80\u6765\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5386\u53f2\u8fd9\u4e48\u63a8\u5d07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57574786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57574786/answer/153443616", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u6c11\u95f4\u89c9\u5f97\u97e9\u56fd\u6574\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684\u5f62\u8c61\u5f88\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/153516795", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u9ad8\u5229\u8d37\u9ed1\u793e\u4f1a\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u51cc\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c\u5176\u4e2d 1 \u4eba\u88ab\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36633718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36633718/answer/153499198", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f8e\u98df\u7684\u6599\u7406\u5236\u4f5c\u8fc7\u7a0b\u5f88\u6b8b\u5fcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57436810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57436810/answer/153573421", "content": "\n\u5916\u661f\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4fb5\u7565\u5730\u7403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52114382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52114382/answer/153546680", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u786c\u751f\u751f\u5730\u6d3b\u6210\u4e86\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57598020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57598020/answer/153670640", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u4e2d\u56fd\u5927\u90e8\u5206\u7701\u4f1a\u7684\u5730\u540d\u90fd\u6539\u7684\u4e0d\u6210\u6837\u5b50\u4e86\uff0c\u4e00\u70b9\u5386\u53f2\u611f\u90fd\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20370442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20370442/answer/153504694", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u56fd\u5916\u5404\u79cd\u9884\u8a00\u7684\u4e2d\u56fd\u5d29\u6e83\u8bba\u843d\u7a7a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19929131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19929131/answer/153529376", "content": "\nInstagram \u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\u7684\u6444\u5f71\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56540914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56540914/answer/153373811", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5de8\u9f99\u4e0d\u7ed1\u67b6\u738b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24651565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24651565/answer/153497108", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u97e6\u5c0f\u5b9d\u6709\u90a3\u4e48\u591a\u4e2a\u8001\u5a46\u5374\u6bd4\u8f83\u548c\u7766\u76f8\u5904\uff0c\u800c\u6bb5\u6b63\u6df3\u7684\u90a3\u4e48\u591a\u4e2a\u8001\u5a46\u5374\u4e92\u76f8\u6b8b\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36174279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36174279/answer/98460427", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u662f\u72af\u7f6a\u7387\u6700\u4f4e\u7684\u56fd\u5bb6\u4e4b\u4e00\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57574786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57574786/answer/153524561", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u6c11\u95f4\u89c9\u5f97\u97e9\u56fd\u6574\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684\u5f62\u8c61\u5f88\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27366753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27366753/answer/118834493", "content": "\n\u8001\u820d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57290255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57290255/answer/153700649", "content": "\n\u50cf\u5cb3\u98de\u6d77\u745e\u8fd9\u79cd\uff0c\u660e\u663e\u4e0d\u4f1a\u4eba\u60c5\u5f80\u6765\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5386\u53f2\u8fd9\u4e48\u63a8\u5d07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57559937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57559937/answer/153494313", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5357\u65b9\u5468\u672b\u7684\u62a5\u9053\u300a\u523a\u6b7b\u8fb1\u6bcd\u8005\u300b\u4e00\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57645371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57645371/answer/153712384", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e08\u592b7\u5e74\u4e0a\u4ea4\u59bb\u5b50\u5de5\u8d4470\u4f59\u4e07\uff0c\u4ed6\u60a3\u764c\u540e\u59bb\u5b50\u5374\u79f0\uff1a\u94b1\u6ca1\u4e86\uff01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55868815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55868815/answer/153668520", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6ca1\u6709\u65e5\u672c\u5217\u5c9b\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57385464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57385464/answer/153589461", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u767d\u4eba\u8fd9\u4e48\u5bb3\u6015\u4e2d\u56fd\u5d1b\u8d77\u8fd8\u5927\u91cf\u62db\u6536\u4e2d\u56fd\u7684\u7559\u5b66\u751f\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42111653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42111653/answer/153172192", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u6027\u5c11\u6570\u8005\uff0c\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u7684\u6700\u5927\u7684\u6076\u610f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49658352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49658352/answer/153480050", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8001\u6bb5\u5b50\u7ffb\u65b0\u8ba9\u4f60\u773c\u524d\u4e00\u4eae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26096850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26096850/answer/153666091", "content": "\n\u9ad8\u65af\u4f5c\u51fa\u6b63 17 \u8fb9\u5f62\u7684\u4f9d\u636e\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57546584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57546584/answer/153514470", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u88ab\u6d51\u6c34\u505a\u7a7a\u7684\u8f89\u5c71\u4e73\u4e1a\uff0c3 \u6708 24 \u65e5\u5355\u65e5\u6298\u4ef7\u903e 90%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36278709", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36278709/answer/153479453", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u517b\u5b69\u5b50\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57540729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57540729/answer/153433673", "content": "\n\u7535\u5f71\u5de5\u4f5c\u8005\u5de5\u4f5c\u65f6\u90fd\u5728\u60f3\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38451859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38451859/answer/77602350", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u7684\u5224\u51b3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57568295", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57568295/answer/153547047", "content": "\n\u8fb1\u6bcd\u6740\u4eba\u6848\u5982\u679c\u7b97\u5f3a\u5978\u7684\u8bdd\uff08\u4e8b\u5b9e\u662f\u4e0d\u662f\u5f3a\u5978\uff1f\uff09\uff0c\u513f\u5b50\u7b97\u4ec0\u4e48\u7f6a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/153443764", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u9ad8\u5229\u8d37\u9ed1\u793e\u4f1a\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u51cc\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c\u5176\u4e2d 1 \u4eba\u88ab\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21862436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21862436/answer/67772178", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u5230\u5e95\u54ea\u91cc\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57563192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57563192/answer/153545710", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bcd\u4eb2\u6b20\u503a\u906d11\u4eba\u51cc\u8fb1\uff0c\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\u4e00\u4eba\u88ab\u5224\u65e0\u671f\u7684\u65b0\u95fb\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19867594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19867594/answer/153709658", "content": "\n\u5317\u4eac\u623f\u4ef7\u80fd\u964d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57444697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57444697/answer/153542935", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5728\u671d\u6838\u95ee\u9898\u4e0a\u7684\u6001\u5ea6\u662f\u5426\u592a\u4e0d\u8d1f\u8d23\u4efb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/153652587", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u9ad8\u5229\u8d37\u9ed1\u793e\u4f1a\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u51cc\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c\u5176\u4e2d 1 \u4eba\u88ab\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57133815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57133815/answer/153451171", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u80fd\u6709\u4eca\u5929\u662f\u4e0d\u662f\u9760\u7684\u848b\u4ecb\u77f3\u4ece\u5927\u9646\u5e26\u8d70\u7684\u9ec4\u91d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54369673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54369673/answer/139530864", "content": "\n\u8bfb\u535a\u8bfb\u50bb\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57099843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57099843/answer/153501332", "content": "\n\u56fd\u5185\u6709\u54ea\u4e9b\u751f\u7269\u5165\u4fb5\u7684\u5931\u8d25\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30495261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30495261/answer/153532888", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5403\u4e9a\u6d32\u9ca4\u9c7c\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e9a\u6d32\u9ca4\u9c7c\u90a3\u4e48\u5927\uff1f\u90a3\u600e\u4e48\u4e0d\u51fa\u53e3\u5230\u5403\u7684\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57560726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57560726/answer/153642650", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c71\u4e1c11\u540d\u6d89\u9ed1\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u4fae\u8fb1\u5176\u6bcd\u4eb2\uff0c1\u4eba\u88ab\u523a\u6b7b\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30320284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30320284/answer/153557677", "content": "\n\u82cf\u8054\u662f\u5982\u4f55\u4e00\u6b65\u6b65\u89e3\u4f53\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378366/answer/149451736", "content": "\n\u4f60\u770b\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u5730\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57579203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57579203/answer/153653361", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5e743\u670824\u65e5\u5ddd\u666e\u533b\u4fdd\u6cd5\u6848\u5931\u8d25?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57624959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57624959/answer/153679143", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6d4e\u5357\u516c\u5b89\u5728\u201c\u8fb1\u6bcd\u6740\u4eba\u6848\u201d\u6301\u7eed\u53d1\u9175\u7684\u654f\u611f\u65f6\u95f4\u53d1\u8868\u5173\u4e8e\u201c\u5927\u5df4\u4e0e\u9a74\u201d\u8fd9\u6761\u5632\u8bbd\u610f\u5473\u6d53\u539a\u7684\u5fae\u535a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56441655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56441655/answer/153567266", "content": "\n\u5e26\u6709\u8fb1\u9a82\u6027\u8bed\u8a00\u7684\u5f71\u8bc4\u4e00\u5b9a\u7a0b\u5ea6\u4e0a\u662f\u5426\u4e5f\u7b97\u7f51\u7edc\u66b4\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20718081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20718081/answer/153406274", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5a5a\u7eb1\u7167\u4e2d\u5973\u65b9\u8d8a\u6765\u8d8a\u4e0d\u50cf\u672c\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49439489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49439489/answer/153111525", "content": "\n\u53f0\u7063\u4eba\u8a72\u70ba\u4e2d\u570b\u5927\u9678\u7684\u9ad8\u901f\u767c\u5c55\u9a55\u50b2\u55ce\uff0c\u5927\u9678\u5730\u5340\u7684\u6210\u5c31\u662f\u5c6c\u65bc\u5168\u9ad4\u4e2d\u570b\u4eba\u7684\u6210\u5c31\u55ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57559937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57559937/answer/153542567", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5357\u65b9\u5468\u672b\u7684\u62a5\u9053\u300a\u523a\u6b7b\u8fb1\u6bcd\u8005\u300b\u4e00\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57560726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57560726/answer/153654262", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c71\u4e1c11\u540d\u6d89\u9ed1\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u4fae\u8fb1\u5176\u6bcd\u4eb2\uff0c1\u4eba\u88ab\u523a\u6b7b\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378366/answer/153450329", "content": "\n\u4f60\u770b\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u5730\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33767274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33767274/answer/153449720", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u5728\u5341\u5e74\u540e\u8fd8\u4f1a\u6709\u4eca\u5929\u7684\u6536\u5165\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57559937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57559937/answer/153502705", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5357\u65b9\u5468\u672b\u7684\u62a5\u9053\u300a\u523a\u6b7b\u8fb1\u6bcd\u8005\u300b\u4e00\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26429846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26429846/answer/153552526", "content": "\n22 \u5c81\u5f00\u59cb\u5b66 C \u8bed\u8a00\u548c\u8f6f\u4ef6\u5f00\u53d1\uff0c\u4e3a\u65f6\u5df2\u665a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26660935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26660935/answer/125068716", "content": "\n\u51cf\u8102\u7684\u5173\u952e\u5230\u5e95\u5728\u4e8e\u54ea\u4e00\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20332553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20332553/answer/153550774", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u591a\u6570\u78b3\u57fa\u751f\u7269\u4e0d\u6ce8\u610f\u8eab\u6750\u4e0d\u953b\u70bc\u8eab\u4f53\u4e0d\u6ce8\u610f\u7259\u9f7f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31115890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31115890/answer/153472545", "content": "\n\u5728\u77e5\u4e4e\u4e0a\u88ab\u79c1\u4fe1\u642d\u8baa\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36174279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36174279/answer/153656977", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u662f\u72af\u7f6a\u7387\u6700\u4f4e\u7684\u56fd\u5bb6\u4e4b\u4e00\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29569633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29569633/answer/153542927", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5de5\u4e1a\u515a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57546584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57546584/answer/153555076", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u88ab\u6d51\u6c34\u505a\u7a7a\u7684\u8f89\u5c71\u4e73\u4e1a\uff0c3 \u6708 24 \u65e5\u5355\u65e5\u6298\u4ef7\u903e 90%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31407301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31407301/answer/153470365", "content": "\n\u5982\u679c\u88ab\u8759\u8760\u54ac\u4e86\uff0c\u540e\u679c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51532894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51532894/answer/153545436", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5e73\u65f6\u4e0d\u6ce8\u610f\u7684\u5c0f\u4e60\u60ef\uff0c\u65e5\u79ef\u6708\u7d2f\u4f1a\u5bfc\u81f4\u4e25\u91cd\u540e\u679c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/153482979", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u9ad8\u5229\u8d37\u9ed1\u793e\u4f1a\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u51cc\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c\u5176\u4e2d 1 \u4eba\u88ab\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57560726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57560726/answer/153512643", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c71\u4e1c11\u540d\u6d89\u9ed1\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u4fae\u8fb1\u5176\u6bcd\u4eb2\uff0c1\u4eba\u88ab\u523a\u6b7b\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49914335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49914335/answer/153484087", "content": "\n\u5927\u718a\u732b\u7684\u813e\u6c14\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35239964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35239964/answer/153499792", "content": "\n\u5b87\u5b99\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u51fa\u5e38\u4eba\u60f3\u8c61\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56106492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56106492/answer/152798200", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u4e00\u6218\u5fb7\u56fd\u8457\u540d\u5766\u514b\u8c22\u5c14\u66fc\u5c04\u901f350\u53d1\u91cd56\u5428\u8fd9\u6837\u7684\u795e\u5267\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33767274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33767274/answer/153493722", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u5728\u5341\u5e74\u540e\u8fd8\u4f1a\u6709\u4eca\u5929\u7684\u6536\u5165\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36174279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36174279/answer/153552074", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u662f\u72af\u7f6a\u7387\u6700\u4f4e\u7684\u56fd\u5bb6\u4e4b\u4e00\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19902088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19902088/answer/16752103", "content": "\n\u5982\u4f55\u5224\u65ad\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u4eba\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57444697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57444697/answer/153497358", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5728\u671d\u6838\u95ee\u9898\u4e0a\u7684\u6001\u5ea6\u662f\u5426\u592a\u4e0d\u8d1f\u8d23\u4efb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/153586425", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u9ad8\u5229\u8d37\u9ed1\u793e\u4f1a\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u51cc\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c\u5176\u4e2d 1 \u4eba\u88ab\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46181271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46181271/answer/153574406", "content": "\n\u7528\u5341\u5230\u4e8c\u5341\u4e2a\u5b57\u8bb2\u4e00\u4e2a\u6050\u6016\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57563192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57563192/answer/153624063", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bcd\u4eb2\u6b20\u503a\u906d11\u4eba\u51cc\u8fb1\uff0c\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\u4e00\u4eba\u88ab\u5224\u65e0\u671f\u7684\u65b0\u95fb\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54147794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54147794/answer/153481048", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u817e\u8baf\u4e0d\u5c71\u5be8\u9634\u9633\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32019067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32019067/answer/153570194", "content": "\n\u5982\u4f55\u5bf9\u4ed8\u718a\u5b69\u5b50\u7684\u5bb6\u957f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57565142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57565142/answer/153647395", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8d2d\u623f\u8005\u56e0\u9650\u8d2d\u5931\u53bb\u8d2d\u623f\u8d44\u683c\u5d29\u6e83\u5927\u54ed\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57549737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57549737/answer/153541073", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5230\u73b0\u5728\u8fd8\u8981\u5728\u540d\u4e49\u4e0a\u5206\u4e2d/\u897f\u533b\uff0c\u4f46\u5728\u5b9e\u9645\u4e34\u5e8a\u4e0a\u5374\u4e0d\u4e25\u683c\u533a\u5206\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29910774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29910774/answer/153294218", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u7684\u6700\u8ba9\u4eba\u5fc3\u9178\u7684\u53e5\u5b50\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57568295", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57568295/answer/153671514", "content": "\n\u8fb1\u6bcd\u6740\u4eba\u6848\u5982\u679c\u7b97\u5f3a\u5978\u7684\u8bdd\uff08\u4e8b\u5b9e\u662f\u4e0d\u662f\u5f3a\u5978\uff1f\uff09\uff0c\u513f\u5b50\u7b97\u4ec0\u4e48\u7f6a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57568295", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57568295/answer/153610205", "content": "\n\u8fb1\u6bcd\u6740\u4eba\u6848\u5982\u679c\u7b97\u5f3a\u5978\u7684\u8bdd\uff08\u4e8b\u5b9e\u662f\u4e0d\u662f\u5f3a\u5978\uff1f\uff09\uff0c\u513f\u5b50\u7b97\u4ec0\u4e48\u7f6a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33274986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33274986/answer/153584780", "content": "\n\u5728\u6c99\u7279\u963f\u535c\u675c\u62c9\u56fd\u738b\u79d1\u6280\u5927\u5b66\uff08KAUST\uff09\u5c31\u8bfb\u6216\u8005\u4efb\u6559\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56031849", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56031849/answer/151573858", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u592e\u89c6\u542c\u5199\u5927\u4f1a\u91cc\u300c\u765e\u86e4\u87c6\u300d\u96be\u5012\u4e86\u4e03\u6210\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54369673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54369673/answer/139919781", "content": "\n\u8bfb\u535a\u8bfb\u50bb\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57624959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57624959/answer/153658680", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6d4e\u5357\u516c\u5b89\u5728\u201c\u8fb1\u6bcd\u6740\u4eba\u6848\u201d\u6301\u7eed\u53d1\u9175\u7684\u654f\u611f\u65f6\u95f4\u53d1\u8868\u5173\u4e8e\u201c\u5927\u5df4\u4e0e\u9a74\u201d\u8fd9\u6761\u5632\u8bbd\u610f\u5473\u6d53\u539a\u7684\u5fae\u535a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33767274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33767274/answer/153646789", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u5728\u5341\u5e74\u540e\u8fd8\u4f1a\u6709\u4eca\u5929\u7684\u6536\u5165\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29682555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29682555/answer/153566500", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4e2d\u56fd\u6ca1\u6709\u8bde\u751f\u4e00\u4e2a\u4e45\u77f3\u8ba9\u4e00\u6837\u98ce\u683c\u6709\u5f71\u54cd\u529b\u7684\u4f5c\u66f2\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54369673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54369673/answer/139725905", "content": "\n\u8bfb\u535a\u8bfb\u50bb\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57559937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57559937/answer/153535397", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5357\u65b9\u5468\u672b\u7684\u62a5\u9053\u300a\u523a\u6b7b\u8fb1\u6bcd\u8005\u300b\u4e00\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57563192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57563192/answer/153536550", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bcd\u4eb2\u6b20\u503a\u906d11\u4eba\u51cc\u8fb1\uff0c\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\u4e00\u4eba\u88ab\u5224\u65e0\u671f\u7684\u65b0\u95fb\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27538309", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27538309/answer/153646916", "content": "\n\u6708\u89c1\u8349 \u8513\u8d8a\u8393 \u5927\u8c46\u5f02\u9ec4\u916e\u7b49\u529f\u6548\u4f17\u591a \u9488\u5bf9\u5973\u6027 \u53ef\u8c03\u8282\u5185\u5206\u6ccc\u7684\u4fdd\u5065\u54c1\u662f\u5426\u771f\u7684\u6709\u6548\uff1f\u53c8\u662f\u5982\u4f55\u8d77\u4f5c\u7528\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57317200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57317200/answer/153295667", "content": "\n\u5982\u679c\u6211\u610f\u5916\u8eab\u4ea1\uff0c\u5728\u4e0d\u77e5\u9053\u5bc6\u7801\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u6211\u7684\u7236\u6bcd\u80fd\u5426\u5f97\u5230\u6211\u94f6\u884c\u5361/\u652f\u4ed8\u5b9d/\u5fae\u4fe1 \u91cc\u7684\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40881091", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40881091/answer/153658675", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u6709\u4e2a\u7eff\u8336\u5a4a\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57578233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57578233/answer/153468460", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u6570\u5b66\u6559\u80b2\u771f\u7684\u6709\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\u8bf4\u5f97\u5982\u6b64\u4e0d\u582a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57559937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57559937/answer/153641857", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5357\u65b9\u5468\u672b\u7684\u62a5\u9053\u300a\u523a\u6b7b\u8fb1\u6bcd\u8005\u300b\u4e00\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57395147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57395147/answer/153599943", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u300c\u5f00\u8c6a\u8f66\u4e0a\u8def\u5c5e\u4e8e\u78b0\u74f7\u300d\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57420075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57420075/answer/152994950", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u4e00\u7b11\u98ce\u4e91\u8fc7\u518d\u6b21\u88ab\u6c38\u4e45\u5c01\u7981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41658027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41658027/answer/153506988", "content": "\n\u5185\u5bb6\u62f3\u9ad8\u624b\u7684\u8eab\u6750\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54369673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54369673/answer/145282391", "content": "\n\u8bfb\u535a\u8bfb\u50bb\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31115890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31115890/answer/153534583", "content": "\n\u5728\u77e5\u4e4e\u4e0a\u88ab\u79c1\u4fe1\u642d\u8baa\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41799329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41799329/answer/153409687", "content": "\n\u5728\u65e5\u672c\uff0c\u4e0a\u5b8c\u5395\u6240\u540e\u7684\u5395\u7eb8\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90fd\u662f\u76f4\u63a5\u51b2\u6389\u7684\uff1f\n"}]